同女友去沙灘玩，啲電話銀包點處理

依排咁好太陽成日想同女友去沙灘玩,但一齊落水玩既就無人睇袋睇銀包睇電話，全能既連登仔有咩好計

多數埋係沙堆下邊 不過試過幾次搵唔返

放入去女友個西入面，然後封住佢

沙灘d士多有locker租
淺水灣就7仔有locker
一係買個防水袋仔攞埋出去

次次都照放沙灘 未試過唔見

挖個窿埋左佢， 上面棟個牌 寫住 此地無銀三百兩

放係車到

我都係，明明次次都喺沙上面劃咗記號，但次次都搵唔返

你留低看野
你條女出去搵人玩

揸車咪得囉on9

俾救生員睇住先
次次都係咁

有儲物櫃 一係防水袋

一係訂海邊房 例如長洲

咁大個人無司機保鑣助手架咩

收係泳褲入面

用口叼住啦

塞落屎忽

比晒我

成個po唯一有用意見

我同你條女落水玩，你負責看住D野

好醒！

帶埋我去
我陪你條女玩
你留低看野

從來都唔帶

塞入個屎眼入面

細個去試過就咁放係沙灘度
諗番都覺得on9.好彩又無唔見.

輪流出去玩
大家都有空間

游出浮台放喺果度
果邊無咁多人

放防水袋 跟住孭住

鎖喺車

搵個毒撚fd去
之後叫佢幫手

放埋落泳褲

擺喺你條女對波罅度，夾住

首先佢要有波

睇左一頁 學到 “情侶無車唔好去沙灘”

放係車

帶張沙灘席 帶多個枕頭
首先整個洞 攞沙灘席啫住佢
再用枕頭做記號

比錢請我幫你看住

放係車咁條車匙點
而家好多都係晶片匙唔濕得
試過用放手機果d防水袋都入水

通常我會叫埋隔離屋果個賓賓一齊去
叫佢幫我睇住

帶個桶，挖d沙出黎返個桶入去擺野，之後舖張毽係上面

孭著個袋玩

去到即刻食包薯片
食完沖乾淨佢 之後擺晒落去拎個夾 夾住佢 再放係其他食品/飲品隔離

咁車匙呢？

擺喺架遊艇度咪得囉

50蚊個鐘我幫你睇住

擺喺架飛機度

放車

以前放喺車到
但後尾嫌麻煩 買起咗個沙灘唔比其他人嚟

車匙又放邊到？

請個保鏢幫手睇住

見過好多人都係埋係沙入邊

放係另一部車到

帶埋我去
我同你落水玩，你女朋友留低看野

車匙又放邊度？

咁另一部車嘅車匙放邊

全部掉晒落海咪得囉
游完水落海執返😂😂

香港炒賣iphone 8 tg群
今日開始訂啦 IR Aos!!
想知多d 入來睇下啦

咁再另一部車嘅車匙放邊

其實大把人有$過你，不用太緊張

放落你個屎眼到都可能得
橫掂咁鬆

身材正,但男人樣

搵個空洗頭水樽放入去，次次都係咁冇試過出事

你條女上面咪有好2個空位囉

笑撚死

無渣車就咪鬼去沙灘啦
去泳池玩下水咪算

我有揸車都係帶防水袋

防水袋再擺係車度

有新車用指紋開鎖

咁再再另一部車嘅車匙放邊

擺屋企咪得 洗乜煩

屈個毒撚坐定定 游水打波買野食自己拖女
玩完同佢say bye
成班再去下場 唔係常識黎？